梁振英：會盡全力保護個人權益和聲譽

【Now新聞台】行政長官梁振英批評，28名議員提出彈劾議案是濫用機制，強調會盡全力保護個人權益和聲譽，他沒回應會否出席UGL專責委員會的聆訊。

梁振英出席行政會議前再回應UGL事件，批評28名立法會議員聯署提出彈劾議案

他主動提到，港大法律學者張達明在社交網站對他提出的九點質疑，認為對方不了解事件的來龍去脈。

被問到會否出席UGL專責委員會的聆訊，詳細解釋各項質疑，他無回應，只表示自己已全面回應UGL事件，並再要求梁繼昌退出委員會。

他重申，英國與澳洲的稅局和執法機關均沒向他提出調查或起訴，認為立法會對他的調查不公道。

張相正

暴走

心

癲左

好撚醒
咁樣黎蓋過佢同holding果單野

梁振英講出黎嘅嘢無一樣係有正式關連

英國同澳洲快d告佢

佢好撚煩

大家要記住佢日本holding單嘢

你完全無聲譽可言

税局查唔查同立法會調查冇關係的
成日係度轉移視線！

如果佢自己都唔打算去立法會
咁梁繼昌退出與否根本唔重要

用來轉移視線姐

梁振英有乜聲譽呀？

馬雲

係咩？
而家似係狗急跳牆喎

原來佢想英國同澳洲查佢 告佢 咁先公平